石棺藏屍】主審法官急病需治療 高院宣布解散陪審團

【石棺藏屍】主審法官急病需治療 高院宣布解散陪審團

荃灣DAN6工廈石棺藏屍案於高院審訊達27天，控方早前已完成舉證，首被告曾祥欣正接受盤問。惟案件今早開庭時，高院法官彭寶琴向控辯各方透露，因為主審法官李瀚良患病需要緊急治療，短期內未能出席聆訊，經商討後各方同意解散陪審團。

彭官提醒陪審團指由於案件需排期重審，吩咐他們不要與其他人討論案件，包括不要在社交媒體等、或面對面與他人談及案件，並感謝他們過去多天對案件的參與。

控辯雙方對李官生病一事毫不知情，當彭官從內庭步出法官席時，大家均露出愕然表情。

額外律師費點計？

又可以心理折磨小草條臭雞